給小熊維尼的一封信.......

喺東鐵見到啲蝗貼咗張咁嘅信係到

乜而家啲蝗變到咁猖狂 喺地鐵都要宣傳維尼嘅好咩？

支那式社會服務令？

香港會幾時畀支那完全赤化

大陸就係搞呢d祟拜主義
明眼人就知打貪只係籍口

當同大陸蝗嘈果陣，一句就搞掂佢地
你知道人地整個家族都拿外國護照嗎？

試下去羅湖口岸到派

到某一日，香港人會主動要求由大灣區管理

到時每日150都直接取消埋

直接開放香港引入新移民

前排咪睇到個post話廣東維穩經費使好大嘅 原來啲貪官都有啲良心無食曬 堅有做嘢

不過效果就......